其實香港人 係咪已經忘記 有一種香港文化/傳統叫

左上右落

既然條街已經少咗支那人，更加係時候撥亂反正! 右上左落唔係港式文化架。 唔好同個個國家融合呀。 應承我由聽日起 向前行靠左手邊ok?

ok?

push

左上左落啊on9

就係大家都慣咗 啲濕尻商場連電梯 都改右上左落啦

agree既幫手推下ok?

繼續自言自語

仲有扶手電梯嘅左行右企

應該企正中間唔係郁

其實應該係

有班人話要企滿人有效率啲，依家個個企撚晒喺度

香港行路要考牌
啲人唔識左上右落
好多女人又會係條街好多人嘅街行行下急停

支持
雖然美國都係右上左落
原因係同車輛嘅軚盤位置有關
英國同其他揸右軚車嘅國家
都係左上右落，即係靠左邊前進
香港一日仲係右軚
都應該要跟返左上右落

係時候改變啦

係，呢排成日行錯

再推